[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(59) 期待MCD直拍

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

我見咁耐都未有人開

LM
牙性x曜B

thanks f5咗好耐

lmlm
終於認真睇咗直拍

琴仔得意到癲

好惡想比佢兇

帶偉仔lm

大家過返個邊LM啦

我決定放棄追POST
新POST繼續安俊英食屎
咪以為放左直拍就算 我個練習室版呢?

曜b三暴擊

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(59) 繼續瘋狂J直拍

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(59) 繼續瘋狂J直拍

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(59) 繼續瘋狂J直拍